所有睇完太古巴打跳樓之後想結束生命嘅巴打入一入嚟

我知道連日嚟嘅事情的確為大家帶來好大壓力
導致情緒可能有啲不穩
再加上啱啱睇到太古嗰位義士跳樓重傷不治
衝擊之下都有犧牲嘅念頭

但係
懇請各位留低條命
我哋仲有好多嘢等緊你哋做
送中條例而家都仲係暫緩㗎咋
距離真正嘅撤回十劃都仲未有一撇
太古烈士去咗我哋阻止唔到
但係淨低嘅其他巴打千祈唔好再做傻事

留低條命仔
因為我哋真係好需要你

班賣港賊一日未死
我哋一日都唔可以死

巴打們你哋仲有更加多嘢可以做
千祈唔好自殺

如果依幾日開始意識到自已長期情緒緊張同走火入魔 請你抖一抖

推比多啲巴絲打睇到

[情緒問題]路難行，但有好多人一齊行緊

聽日出嚟同我哋一齊行

推

致各位因為烈士而心情低落, 有自殺諗法既巴絲

push